社會大學 fresher 圍爐區

歡迎唔同嘅Fg 入泥交流下心路歷程

翻左就一個月工，覺得生活對比學生時期已經好大變化。

依家七點就醒，放工翻到屋企都八點幾，食個飯冲完涼都九點幾，hea一陣十點幾就訓，每一日都係咁，有規律到自己都嚇親自己。

如果係星期五六都唔會夜過十二點訓，因為驚打亂生理時鐘

Office 嘅同事其實都算nice ，條team都算後生，翻工時都會有講有笑。

不過又feel到大家都有少少距離感，例如成班食飯好似冇乜野講，或者好多時都係各有各揾fd食。

果種似熟但實際又唔熟嘅關係真係好尷尬，但又唔可以完完全舖放棄哂佢地唔去同佢地交流

同埋真係好佩服啲人星期五放工仲可以玩到凌晨一兩點，我頂多同人食完飯九點幾已經攰到想翻去訓

返咗個幾月仲係冇assign嘢畀我做
自己毒到同事都唔想理我

有冇試過同manager 講叫佢俾野你做

Same..

見啲人個個一齊食飯我就自己一個

我頭幾日都係咁，試過主動r佢地食
但發現食野冇野講仲尷，因為好多私人野都唔敢講

成班一齊食但感覺得我一個似搭枱...